徐步高同七警都係執行正義，點解待遇差咁遠？

徐步高既正義同七警既正義我睇唔出有咩分別
正義係由邊個定？